前線FA立場問題

琴日開始有好多巴打問FA應唔應該救藍屍
我可以好肯定答你 理論上係應該要救

FA主張嘅係人道救援精神
人道救援係指無論對方嘅身份 性別 年齡 種族 政見
只要現場環境許可 理應上係要盡救
所以好多FA都要係救人方面保持中立 而避免偏頗任何一邊
呢個先係FA嘅專業精神

Anyway，光復香港 時代革命
香港人加油 無論你係勇武定係和理非定係文宣都好 手足們要萬事小心
我愛大家

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

P牌仔自推10連
1/10

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

FA 哥哥，如果有人因為睇到藍絲被打所以暈咗喺度，如果藍絲係清醒嘅話，噉應該係救咗清醒嘅藍絲先定係救咗暈咗嗰個旁觀者先呀？

咁呢個已經唔關黃藍事
係個暈左嘅好明顯critical好多
咁當然係救暈左嗰個先

妙手仁心，支持FA哥哥

過獎啦 都係想用自己嘅knowledge 幫到就幫

明白你地嘅難處，唔救班對家，下次有手足受傷都救唔到時就大獲，加油!

算啦 連登仔中意打開口牌
下下都要表態講出腸先得

我覺得救藍絲無問題呀 拎哂架生個班紅衛兵 黑社會就唔好幫啦 佢起身斬哂你轉頭呀

屌曬你地班FA救藍絲啦

當然啦 FA第一原則係確保自身同周圍安全
如果patient咁惡通常都唔會幫住先